點解單程機票會貴過來回機票？

是咁的
樓豬黎緊會去法國summer school + 美國summer school + 南美
剛才睇機票嘅時候，發現全部買單程係貴過全部買來回
即係 HKG -> Paris -> Chicago -> Lima -> HKG 會貴過 HKG <-> Paris <-> Chicago <-> Lima 咁
但係全部買來回嘅話，飛行時間又會長左，又要夾返啲轉機時間
可能要3日先由Lima返到香港
所以想問下，大家有冇啲特別嘅買機票技巧？

另外，樓豬完左法國個summer school先後隔左9日先開始美國嗰個
扣埋交通應該剩返6-7日
想問下法國南部有咩地方啱窮遊？

全部國際線邊有budget airline飛

咪全部買晒來回囉

買哂來回但唔飛其中一程好似會比人罰返錢

罰乜㞗？
買完唔搭都有錯？
你唔搭對航空公司重好， over book 可以賣多個位

個個唔係open jaw咩

真係有機會會罰
其實我都好想知

佢點捉你畀錢
你最多成世唔搭嗰間 airline

係有 Scoot AirAsia X
不過唔係歐洲遮

credit card直接扣
岩岩睇cx張eticket
t&c講到明no show會有penalty

樓豬一條leg下下都8hour up
Budget airline 啲 320/737有幾可飛到咁遠
當然你話SG飛KL都係國際線咁我冇野講

如果我真係唔好彩，遲到miss左班機，就要賠錢加自己買多張機票，世事真係可以咁唔合理

Air Asia X 呀
333 339 由KUL 飛 SYD PER DEL HNL 呀
短乜撚野途呀 郁下都7個鐘以上呀
Scoot 用 787 SIG 飛柏林雅典呀
夠長途未呀 TR734 飛13個鐘呀
唔好以為Budget Airline 得320 先得架
見識少就唔好串柒柒 SIG 飛 KUL

LM

HKD21,573

因為架機返來嗰程好難搵到人又係買單程，所以條algo計數嗰陣會貴左

望下先

最後都係全部買回來算撚數
萬5蚊埋單

睇多啲新聞啦唔該舊年先有人比人告

世界大戰抹黑宇宙了

我咪話世事真係可以咁唔合理，除非你覺得係合理

買multi-stop ticket 或者去航空聯盟嘅網站買
或者搵旅行社幫你出Around the world ticket